中共最新玩法，係將黃店，藍店，中立店撈亂晒

首先譚仔被貼告示，一大堆三毛隨即係連登洗版帶風向。

然後藍絲管理的盡在元朗網頁又屈黃店撐警，都係同一日發生，以乎係新戰術。

唔排除中共搵臥底亂咁裝修亂放火，襲擊無辜店舖，再屈示威者係痴線暴民。

大家要小心對面。

sorry 借位

【行動討論】哀悼受中共政權剝削而偷渡的39名死者

建議暫時唔好加裝修對象
淨係而家果d都夠佢死

［開心發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到示威者決定

全文連行動策略在此：

推

push

所以要FC 以免誤及無辜

其實咁多店舖，只要有系統亂放風「抹藍」，好容易搞亂晒殺錯良民。

可能唔係五毛，係賣港賊

咁咪好囉
逼鋪頭表態

呢啲時勢，除非弱智，如果唔係點會無啦啦彈出嚟請裝修師傅
手足要小心

太明顯要小心FC

屌佢真係以為我地冇腦架喎

邊度新 day1已經咁做 唔止中共 屈同行做藍店再搵幾個連登acc推全世界就信 抹黑唔洗成本既

點解work?因為香港人唔會思考 fake news照信

同埋要採取先剷草後除根戰略，要睇返邊d舖頭係直接裝修對象，而唔係一有間接關係就間間都修。

所以連登不會被禁，禁咗無得帶風向

小店罷食就得啦

加罷買

屌但真係好撚多人無腦囉
碌個fb真係噴血

所以大家叫黑警做甲由

三毛閱讀理解零分

唔係食乜嘅問題，係要搞散反抗運動。

blocked

借個位

好似之前重慶咁出個聲明就搞掂

大家一定要小心！

今日成個元朗活動都好奇怪

佢真係做得出o架

係啦
又唔想打自己友
屈中立 黃店做藍
再派狗扮示威者燒
小米係一例子速龍燒米

其實目標好清楚，
裝黎裝去都係美心、360果d

其實之前已經有件事好奇怪
有部分人不斷建議係人地舖面地下噴"藍"黎做標記
其實呢下隨時tk左而又比較麻煩去改正, 而且你唔知邊個走去噴

明明已經有網上database, 可以fc 可以修正比較穩陣
個問題係點推廣比啲老人家知啫

另外, 真中立舖真係唔需要逼人去表態
呢個又係其中一個奇怪風向

pushh

啱

知我地不擅防守 守唔到黃店

yes

成堆豬仲蠢過藍絲，連黃店都分唔到

盡量不幫襯大型連鎖店，幫襯小店小數族類的店舖

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

正常人點都會分到
分唔到就智能上問題

麻煩吹風撚又好， 裝修上腦又好，
理智少少呀 唔該

Push

大家太高估自己友
已經4個月都無進步過
完全唔會用腦諗下make唔make sense

冷靜少少
如果突然有大量post要裝修某一商鋪
善用起底功能睇睇先
小心風向post

支那人真係好狡猾

屌講乜撚嘢五大訴求

唔只fb
連登都係
今日10幾個譚仔post上曬熱門
除咗五毛吹風
大家都要謹慎啲唔好炒車

仲好，唔係我地唔俾佢中立，依家係中共迫鳩佢表態

陣間又扮示威者去打爛人間就仆街。。

大家以後真係fc先
就算譚仔都罪不至要裝修

一定要 Fact Checked，另外最近發現既藍店就罷食算啦

FB好撚多個page今日都係咁吹話譚仔想俾人裝修,頭都大埋

pish

Agger

我相信大家都好有理智，清楚知道邊啲係目標，唔會亂幫人裝修

只係我哋網上講嗰陣，最好都保持fc精神，唔好好似譚仔呢單咁樣咁易畀人帶風向

點拆

共產死全家

幫手入嚟推下post

星期日有集會！！！

不嬲都要fc

佢哋想撈亂
即係要分清黃藍店做法係正確，要繼續咁做。

連登有Post叫裝修A鋪，再派鬼裝修A鋪，大家有腦都無用

話譚仔係黃藍是但一邊本身已經搞笑，日本仔最驚得失人
好彩譚仔都反應快即刻做嘢，但同時都顯得唔肯交cctv嘅一定身有屎
再有下次一定要fc 根本要一視同仁可能會係扮黃過骨

可能搞龍門冰室都係同一理由

其實個個連登仔識獨立思考就頂得住
大家不妨比多少少時間等待下同FC
Ok?

除非真係去到出賣手足個level
否則一般藍舖罷食算啦 最多裝飾埋

譚仔中資架喎

Agger Push

岩，集中裝修本身對像已經夠晒效果

藍店已經肴到仆街

tui

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

建立黃色經濟圈, 千其唔好幫襯港鐵內商鋪,
有選擇就唔好坐港鐵, 再好D, 邊個港鐵內落廣告就當藍店
TBB如事

咁拆

黃店只要係店面有位置畀手足做文宣
咁就係黃
想扮黃都唔緊要，多個位宣傳

中立店唔使任何動作
其他只要罷食罷買

中資繼續裝修

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

你班友唔係亂柒咁拆怕咩比人帶錯風向

裝唔裝修 都唔割
不過 可以引入 一日冷靜期 畀 鋪頭 投降 或 自證

推到餐廳老闆睇到， 就算有， 一定唔係自己人做

其實講左藍店只係罷食

裝修只可以用係出賣手足既店

就算譚仔今日單野係真都唔應該裝修

黎緊一定有臥底狗裝修譚仔

前線裝修
文宣消毒

其他ver.
【最強通告】洗唔洗wts通知你裝修？

P

共狗

做野前FC先

最好每間舖自貼米豬連加入黃店行列，不過貼得就要有義務支援抗爭

其實加唔加無所謂
俾人屈o既話文宣組發力出聲明就得

不意外

冇錯 又嚟新一輪陰招

推 真係好多裝修風向撚

根本所謂裝修指標有問題
藍裝修黎做咩
本身一開始提裝修已經講緊要中資/黨鐵先入list

藍跟本係罷食，裝修係中資同黨鐵，一早宣傳好晒，講左都唔跟就有問題

一般藍店罷買啦

Tui

其實要做嘅嘢一直都係無變，fact check而後行

係黃係藍係中立要講一早就講左啦
點會今時今日先出黎講丫

話貼紙認証果d晒氣喇好容易做假

最簡單認證方法就係係鋪頭最少貼一張時代革命文宣，同埋係午市同晚市播肥媽有有話兒，最少一個樓面員工著free hong kong黑T，再盡d既好似有人會直接門口貼通告話唔招呼黑警。

總之肯做會激嬲藍絲既野就係黃店
呢招肯定唔驚比對家抹黑屈做藍店，又唔驚藍店混水摸魚扮黃店

中共要攬炒：你哋要裝修，就令到你哋亂咁裝。

國歌、不屈進行曲…點計都未到肥媽有話有話兒啦吓

非常非常同意！

岩! 大家要小心

成班白痴
出張文宣講
再發現有新藍店，就多一間中銀/360要裝修

睇下佢哋夠唔夠膽玩陰招

共產紅、親共紫、本土藍、勇武黑

收皮啦 日資呀

擺明中資冇得呃

做好fc

搞嚟有用
佢又唔諗佢下面班藍屍小粉紅咩智商

係推

黃店有好多街坊可以做證，四個月啦，你要混淆視聽都唔容易

還好一堆撐警、中資嘅舖頭開到一街都係，我哋一定唔會留意唔到

儘量少在外消費，好多店舖而家突然表明立場

藍係罷食姐 裝乜撚修
係唔係都裝修咩

大家聽住，我有一個簡單方法可以比大家分黃藍店！

事實係琴日熱門成版都係譚仔

未到黑都咪裝修。罷罷搞錯最多日後重手罰番